有無人做過依間旅行社???

早幾日in完, offer係好麻麻,
想問吓有無人做過依間?
閪唔閪

咪即係推你去做跑數狗

你做散客艇仔不如唔好做
係做就做corp啦

大吉
撈記
C仔
黑卡
F仔
bxd

如果你知我講乜你都有窿路in㗎啦

其實係
所以唔係好gur...

大吉 = ?
Lotus？
C仔喺 Connexus定CWT?
AE Global Business Travel?
Flight Centre?
BCD?

小弟做酒店好奇問吓

大吉你加減筆劃就會知道
你知道大吉係乜就自然知道C仔係乜

推

Gray line 呢啲做散客好難做
如果真係唔怕捱去試下恒盛嗰啲
淨係做sub個層你都fat

I’ve never heard of it but should be fine ! Worth giving it a go ! By the way do you find the European culture is entirely different than ours? We enjoy yum cha very much while they enjoy drinking beer 🍻 and watching football ⚽️at bars soaking up the atmosphere.